動畫《進擊的巨人 第三季》公開新視覺圖及首段宣傳影片

自從超大型巨人出現，人類的和平與幻想被打破的那天開始，艾倫·耶格爾無盡戰鬥的日子就未曾中斷……。毫無抵抗之力，眼睜睜看着母親成為巨人的餌食，發誓將巨人一個不剩地從世上驅逐的艾倫。但，在殘酷戰鬥的途中，他自己也變成了巨人的姿態——。為了奪回人類的自由而驅使巨人之力的艾倫，在席納之牆的史托黑斯區與「女巨人」交鋒。這場巨人之間的激烈戰鬥，由艾倫艱難地取得了勝利。即使如此，艾倫以及人類也沒有休息的時間。下一場戰鬥已經宣告開幕。面對逼近羅塞之牆的大群巨人，人類將如何對敵！？

以諫山創擔任原著漫畫改編，動畫《進擊的巨人》預定推出的第三季電視動畫，預定今年 7 月開始播映 ，官方近日公開了新視覺圖與首段宣傳影片。

兵長

好型棍

阿撚學咩人企前面

淨係識比人綁架

第三季嘅內容係巨人最精彩嗰部分，邊個話拖戲我就打爆佢屁股

殊

點解兵長會咁高

係咪做到睇海？

難講，不過呢一季嘅文戲都已經有好多資訊量

24話

去到睇海就真係正

可以瘋狂J團長

兵長
女神

兩個最鍾意嘅角色

點解唔係韓吉痴線婆

兵長斬人好型

等睇劇透撚
同
quote劇透撚的撚樣

兵長型撚到

所以要快啲追哂漫畫, 咁就唔駛驚俾人劇透

等睇藝術品

唔知會唔會做到
團長死

因為佢戲份開始重

做到望海嗰幕 你話呢

好明顯下一季先係

有無睇漫，型到仆街wo

應該話係第三季下半部先最精彩，既然講到明第三季做到望海
就算漫畫開頭王政篇多文戲顯得沉悶，但只係睇PV都想像到睇動畫都係咁刺激

有睇

睇完第二季動畫 漫畫第幾集睇起

屌第三季出快啲firm第四季，艾撚大戰戰錘動畫化一定epic

劇透死全家

各位！唔準講阿明會俾人打針變超巨仲要喺若干年後用黎屠殺瑪萊軍！

諗起都打冷震

話說
王政篇去到望海期間嘅劇情，好似真係佔咗漫畫版接近一半嘅內容

屌你老母你走去死全家啦

未睇漫真係唔應該入連登巨人post

支持

正常睇完動畫都忍唔到即刻追漫畫，有漫畫唔去追仲等動畫又要入黎比人劇透就抵你死啦

咁總有一類人係淨係睇動畫既
不過動畫post 有劇透已經係阻止唔到既事
唔想比人劇透果d人就自己執生啦

莫欺少年窮 成左材啦

正

個陣仲係成碌撚咁

我就係果類人, 漫畫D畫風我真係睇唔落去

冇睇漫畫
今期係civil war ?

唔算係
係同牆內嘅秘密執法機關有衝突，講定先有唔少文戲，同埋巨人互相毆鬥嘅場面唔多，如果你一向當巨人係爽片咁睇嘅話就抱歉
不過希望你唔係
呢期係好重要，話畀你聽關於王政府、成個世界一半嘅真相，出乎你意料但係諗深一層又合情合理，你會為劇情不得不佩服諫山大哥
同埋兵長喺呢期可以話係由頭威到落尾

thank you, 我鐘意巨人個故事觀，文戲多我冇咩所謂，好期待第三季

勁,咁都忍到只睇動畫

屌又有劇透撚

連登係0紀律0規矩攪到冇個好人，我都唔柒明點解冇人洗劇透post bam劇透撚，上咁多討論區連登都算最仆街，高登既話，是撚旦啦